搵工畀人伏咗點算

400蚊啫

應該點處理好
直接深潛？

點解頂唔順唔直接走，而係去順從佢？
你話要走，佢有乜原因可以阻到你？

同佢講
返屋企同屋企人傾完 / 自己諗左好耐 覺得呢份唔係我想做既工作

反正都唔會再見面加啦

嗰陣時真心覺得冇問題
其實嗰陣時聽到保險兩隻字就應該即刻彈走 而唔係繼續聽落去
一聽落去好易俾佢套嘢說服到

感謝師兄

未返工先比錢，依家咁簡單咁道理學校無教？

邊間
開名

自己立場堅定啲，係無心做就閃。
下次唔好彩上咗去啲傳銷講座，記得反面都話要走，唔係到時心軟又跌幾萬銀。

小心好似gym咁。摸左件野都話你試用左。比既學費唔會扣返比你，考試費人工扣

淨係你咁蠢
俾你考到個試都唔適合入行啦
自己諗吓啦

想擺脫戇鳩仔體質首先要面皮厚 見到任何好似有著數嘅嘢 要識走人先

直情唔好去啦 上到去仲邊走到

我都係第一次去見工嘅時候仲放鳩我飛機，我去到打極比佢都唔聽，問咗佢幾次公司名都唔肯講

Cs都講得岀保險狗無所不用其極

俾人呃咗一細鑊
同時亦都印證咗保險狗手法層出不窮

明顯係傳銷狗Ching小心

保誠？

濕鳩康宏都係咁

啱
上到去邊會咁易走到

仲要係未聽過嘅公司大公司都話好啲

咩牌先？
當你考保險牌，一個都3百幾喎

佢大約講咗啲咩令到你唔清醒

十年來俾人約過不下三次去見唔講地址既工, 最後發現都係傳銷工,
ching唔好中伏, 唔使晒時間考慮

On9大公司全部免費考架囉邊要錢架

想你做下線
下一步就叫你買保險架啦
唔熟既人，走啦
止蝕

下，即使係銀行都係叫你考完合格拎去claim 錢
眼見AiA呢類保險公司都係咁

全部岀名嘅保險公司考試都係免費

樓主FG?

見識少見識少
但那些洗唔洗要係Full time ?

直接 開公司名 ！

Pt 同 ft都得

#16開咗

錢都俾左，當自費考個牌囉
你大可以考完唔搵佢claim錢
考左無壞

我幾個月前都試過 以為普通CS點知原來係宏利 係度同我玩人格測試叫我排 家人 工作 時間 果啲嘅先後次序 我仲以為有啲乜野咁勁 原來排完就係度吹做呢份工可以點樣滿足各方面嘅需求 仲同我講咁多同事係疫情期間仲係office返工係因為佢地開心願意 見完仲想打黎同我約等二輪in 即刻同佢講唔洗 浪費我車錢

直接同佢講唔做.
依家係返工, 唔係中學識朋友.
唔洗講感情.
做就做, 唔做就走.
That's all.
$400 買到經驗 抵到爛.

因為就算將來或者從事銀行業 retail那種都preferred 有保險和證券牌照的

公道講句
宏利去做精算係幾好嘅
不過保險真係不了
所有賣保險嘅都不了

傻閪AIA 最多啦

傻閪樓主影衰連登仔

水9我上去仲要sell到咁

Agger

$400 咪半日人工
好過你晒好多時間

保險唔會有雇員關係
你未簽合約只係見面幫你報名考試
你當跌咗$400就得唔使再覆佢

呢啲真係100%傳銷 打黎問你係咪之前apply過呢份工嗰啲 我個friend中左招 宜家走火入魔拉都拉唔住

Btw 佢有一個位係特登請人入去背試題再update 返佢公司個雞精exam source bank 騎呢公司騎呢工

好撚多架
Cs/ data entry/ clerk/秘書 etc

秘書真係過分咗幾時自稱埋ibank

話係人工扣 但原來份人工係公司出住先 之後要跑數還返
之前有巴打試過咁樣變爭公司2皮幾

好撚癲架 為咗水你send cv真係乜都up得出 遲啲可能話請ceo

及早止蝕, 400姐

試過差唔多經歷
冇底薪就收皮啦
本身供緊佢公司份廢保險product 都燥燥地
唔好要我著晒火call 爆佢office 總機同佢開年啦 好嗎

我最後走左 諗返起都on9

魔鬼在細節 簽約嗰陣無發現以為頭幾個月有老底點知俾人伏鳩左
就算諗住呃下老底搵食 簽約時都要睇清楚先好簽
不過除非真係疊埋心水入行賣保險 如果唔係一見到保險公司記得決絕d

係咪尖沙咀見工

好恐怖

考保安牌車牌救生員要嘅牌仲好啦

保險 地產 金融 呢啲絕對係高危 99%以上係伏
傳銷唔洗講 直情黑

聽隻狗既說話
係咪已經冇人記得三大垃圾職業 其中兩個係咩

呢個真 急救都好過保險

入世未深 未撚聽過
三大垃圾係咩

世界需要你

人心不古

有架，佢地會話自己請investment analyst，炒人地ibank啲名本身佢地用wealth management已經整臭左個名，明明wealth man講緊啲banker

仲有見工唔好係白紙簽名

On9

investment insurance banker

Event and marketing 全部企街站dllm

吹到頂唔順 唔對路就走啦 400蚊我拎嚟食餐好仲好

400蚊咪當食左去, 唔好再接觸佢

放心 一定係

跌四舊好過撞到健身狗
比健身狗捉上樓疲勞轟炸
一個唔留神跌得仲多